打邊爐最憎啲frd嗌咩

鵪鶉蛋
嗌過一次，諗起啲殻會甩出黎就唔敢落

午餐肉

雞子

點解會有殻

仲有午餐肉

油炸鬼貌似係會污染成煲嘢

豬潤

仲有豬腦

利申：我食

腸仔
好似降落傘個隻丸

芫荽湯底

凍架 似係要落落去

富盈

嗌交

一定係午餐肉

屌 富盈果啲冇殼嫁 無知婦孺

大鍋口

牛骨髓

牛骨髓, 雞子, 午餐肉, 蠟鴨腸, 公仔面

污染成煲湯

豆腐 成日落完唔食 搞到成煲豆腐碎

豬大腸

邊個講雞子我就屌邊個

好驚同FD打邊爐

午餐肉好好食，我一定嗌

嗌救命

因為打邊爐最緊要係個爐呀

己秒，此post完

做乜9

嗌面嘅都係on9

點諗都係公仔麵呀？
屌你一落d泡多撚過尿泡搵你打埋佢

雞子 打我啊

南瓜

散晒就成煲屎咁

連埋舊膠既蟹柳

公仔麵同埋油炸鬼
兩樣都係會污染成煲嘢

一定係午餐肉，個fd落一大堆落去又唔夾黎食，
d肉熟到散晒好撚肉酸，你話煎就好食姐

午餐肉 , 香腸 , 火腿 , 呢D加工物浸味好霸道 , 影響晒個湯底

最憎啲friend嗌飽...

肥牛

係

貝殼類
一定搞到成個湯底有沙

山根

邊個嗌邊個食返

唔記得轉ACC呀 屌你老母

咩叫吊桶仔

伯邑考

烚午餐肉超難食，又會搞到成煲嘢肥淋淋

我左右腦係兩個acc

魷魚仔

我細個唔鍾意食 大個又覺得ok 啲草青味好正

雞子啊

鱔 仲係血淋淋既

樓豬兆萬食?

午餐肉、山根，屌佢老母落完成煲湯油撚到唔洗要

田雞

嗌賣單

碗仔翅

任何丸類

埋單

直接走人

其實係真心唔想人放芋頭

火腿丸正wo

燒賣
通常屋企打先見到

呢d任食邊爐=垃圾
食吉邊好過

諗起都覺得核突

最憎就叫菜，因為我會忍唔住食好多

富盈高質

羊肉，即刻分煲

年糕=冇味擦子膠
個frd仲話索曬兜湯好正

我一定嗌

啲黃色邊飛下飛下

浪費d 咁撚好食嘅午餐肉咁仆街

雞子 你喺到兇到我冇用架

同問 點解會有殻

芫茜
臭撚到成煲野唔食得

羊肉

貢丸

打邊爐叫午餐肉既都係ON9

究竟落午餐肉關你咩事

午餐肉，一落就好撚油，如果食醉雞，椰子雞湯底就真係浪費哂

吹咩

打邊爐唔食午餐肉對唔住自己

垃圾頹丸頹腸

錨到都想嘔

乜撚都唔食 你地淨飲湯？

蕃茄

豬腦

嗌乜都無所謂 唔該落完自己食番 唔好搞到成煲都係垃圾

慢慢逐舊落，唔會變生化煲架

嗌有落
都唔係搭小巴
做乜尻要嗌有落

會散開晒嘅食物
散咗結果一撈起成堆食物渣

牛柏葉

咁好食 又索湯又爽

黑柏葉先正

兄弟 我留意你很久了
你真的很幽默
我自問也算是一個幽默的人
但你的幽默感在跟我比較下真的高出十至二十倍
錯 應該是100倍
想不到在此帖竟能見識到你的想像力
我真的笑到腸穿肚爛
現在邊打字 邊在撿回我的腸呀,內臟呀,腎呀
塞回肚子裡
你有考慮過在未來幾個月到紅館開演棟篤笑嗎?

嗌乜都得，最緊要唔好兩個一齊嗌

因為雙嗌唔好口呀

啲人仲要係山根度開個洞
放兩粒雞子入去
然後話咩「哈哈 春袋呀」

好食咪得囉理得佢好唔好口

一撚定係雞子，仲有啲滾得耐會爛，搞到個湯底好似泥漿的野食，咩淮山，薯仔，芋頭哥啲

又膠又韌

黑柏葉先係原味
牛柏葉好似水魷咁搵野浸撚過

乜撚係山根

打邊爐肥牛都唔叫仲打嚟把拓

不能理解午餐肉嘅問題

魚皮餃，一耐左溶左一pat野就見到都想嘔

明明午餐肉就好正

好大個個啲炸豆腐

唔識貨

芋頭

依個post 既野block哂應該得番水

不如你死撚左佢啦 乜撚都唔識就摺埋啦
衝出黎柒

所有濕尻丸

屌

呢個po既人出黎打邊爐仲有咩食到

我好鐘意食芫荽
聽起都想打鳩佢

蘿蔔 豬生腸

講起呢樣就即刻諗起前幾日打邊爐
個fd 嗌咗d 粟米羮丸同千島龍蝦汁丸
好撚伏

毛肚

屌你老母 係d餃啊！
仆街魚皮餃
你老母個閪 放咗落去又唔撚食
仆街 次撚次食得嗰一兩粒
仲有四五粒 次次都食唔晒
冚家剷 次撚次攪到個煲燶閪晒
你下次再叫 我就劈撚開你隻閪手
我知你有上連登㗎 仆街

公仔麵, 山根

唔係唔俾你食, 不過食到最後先落啦屌.

牛閪

貌你老母似

冇人講田雞

唔識食

咁多人講莞茜
竟然唔講埋唐蒿同皇帝菜？

friend都無得做

我好鍾意食芫荽

試過有條on9懶係型咁叫咗碟雞子，點知冇人食，佢自己又唔食

啲蛋熟左㗎啦

一定係蠔 成個湯底唔洗要

係咪無人記得落加工野打邊爐係會致癌？
邊個落午餐肉我即刻成身走

猴腦

打邊爐食午餐肉係想生Cancer?

豬紅

呢個真

雞子 快啲屌我

雞子 快撚啲屌我啦

紫薯
搞到煲湯又杰又紫唔知似乜

其實雞子有咩問題
煲嘢一路喺到滾 乜柒嘢都死啦
又唔似羊肉咁會整到煲湯有陣騷味
我咁講如果你遲嚟
肯定唔會食得出個煲有人碌過雞子

有冇索個d殼咩味，硬係形住有雞閪味

嗌左先知有殼不過冇甩到

嗌「喂！熟啦熟啦，開蓋」
都未沸

細蚊仔唔sick?

您班死基佬

豬潤，屌你起撚哂泡

完全同意

牛鞭

明明煎脆個皮先好食

花膠同內臟

好一鍋？
啲脆肉鯇幾正

其實人地嗌咩關你咩事, 分開爐打囉笨

咩都食, 唔憎

嗌埋條女

生根

除左羊肉，內臟，莢茜 呢啲有騷味/特別味道唔係人人頂得順之外
其他人留言果啲純粹係自己唔鍾意食

一叫芋頭就即刻開佢波

我就每一次都碌午餐肉既

腐皮 成兜落晒又唔撚夾

好食喎
利申絲打

內臟
血

蟹柳連塊膠

蛽
一有沙就成兜野拜拜

一定連埋公仔麵同雞蛋嗌

有冇人可以解釋吓點解唔可以落芋頭？

成煲野變泥漿咁

真係無留意 多謝Ching賜教

+1

羊

試過同人打邊爐第一次見到雞子
屌你老母恐怖到

每次都嗌丸既

嗌埋佢條女一齊

食午餐肉邊忽影響到你

豬粉腸
唔知會標啲咩出嚟

全部肉

紫薯
成煲嘢變咗紫色

皮蛋莞茜
麻辣

死白痴仔

嗌白飯
打邊爐食嘜鳩白飯

嗌埋你

打邊爐落羊正仆街，羶到仆街，成個湯都有陣味，又唔問下有冇人唔食先

豬血 雞子 所有內臟

係仼食

豬潤 上次同個外賣仔打邊爐
食食下佢話唔見咗嚿豬潤 唔知點解嚿豬潤係我衫袋到
跟住佢一野掉左去隔離個四眼記者到

邊間 啲野食幾齊

九肚魚, 又係成煲嘢唔撚洗要

西洋菜

坐得埋一齊食飯 嗌乜都無所謂啦

午餐肉真係好好食

屌你老母一定係豬腸

大鍋口點菜紙

仲有出前一丁 次次都燶底

雞子，田雞

好一鍋

芫荽

嗌埋女朋友上來一齊打。屌。講句粗口都唔可以大聲啲

點解有女人唔講得粗口

草菇

班朋友帶啲女朋友上來 個個好似傅穎咁 聽到粗口會打冷震。 屌 之前世界盃咪就係咁 一路睇 一路禁住咗

原本[嘩屌你老味 咁都斜出]
變咗[嘩..........真可惜 `咁都斜出]

我鐘意嗌雞子

咪由得佢慢慢打冷震
唔高興下次咪撚嚟

係 所以最憎佢地來。

菜

有咩問題

雞蛋連殼（未洗）

公仔麵，成煲啲麵條通常都有漏，然後仆街夾乜都有條毛(麵)咁，仲要浸撚到漲曬

打爐可呀喂

生根，搞到煲野好油

搶1 做得好

各式各樣嘅丸
叫完又唔撚食

好食 成日叫比啲朋友屌我做乜叫
利申絲

你去享受食野定回本

任何肉類
利申食齋